有冇手足讀緊OUHK LiPACE?

好chur有冇得上莊

有幾chur ??

LiPace都chur

你入去讀吓就知

讀咩科？

你之前又話有CUHK offer
假膠

依間都chur